唔怪得幽遊白書同男兒當入樽風格咁似啦，原來嗰兩個作者係情敵嚟

武內小姐真係唔識揀男人

富奸錢多，唔揀佢?

武內直子本身有錢女嚟

富堅份人古靈精怪
應該好識氹女仔
井上份人正路好多
可能會輸蝕咗
最近套日劇《大戀愛》
入面嘅三角關係幾似武內佢哋三個
女主角：又靚又聰明，屋企本身有錢，仲要事業有成。
男主角：創作鬼才，份人有啲Hea，個樣不修邊幅，衣衫襤褸成個頹中樣，但經常會諗到啲古怪橋氹到女主角好開心，女主角超迷戀佢嘅才華。
男配角：有料之人，社會公認嘅人才，名聲超好，個個都讚，本身亦係極有職業操守嘅人，對自己要求好高，亦對女主角超好，但女主角都係唔鍾意佢。

點樣風格似

樣衰

一個出畫冊, 一個出小說
點似

都有眼耳口鼻

都係畫日本高中生
都係梳不良飛機頭
都係用無敵鐵頭功
都係畫波飛來飛去

一定係, 除非唔係

平丸老師

井上雄彥專畫個流川出嚟整死佢